突發！Trump retweet 香港示威者揮美國旗 唱美國國歌

sir this way

岩岩講完唔明點解將香港嘅事怪佢
依家即刻retweet 啲咁嘅野
假膠到一個點
激撚死十四億人口

個tweet個top reply笑撚到仆街

813 重點

1）
中國公安派卧底到機場示威
喬裝成記者及示威人士 直接破壞一國兩制

2）
香港政府連同機管局及各航空公司串連
企圖製造示威者癱瘓機場情況

3）
香港警察主動衝擊機場內示威人士並對女示威非禮
在機場範圍用槍指向遊客及示威人士

舉美國旗畀Trump睇到
陳雲勁

SEAN HENNITY 係TRUMP 老友，晚晚聯絡。不妨多D TWEET 佢。會很有用！

睇啲comment，根本佢地唔會因為你擺佢地上枱話你，全部都話見到自已國旗做左代表自由既象徵幾架勢

香港嘅事與我無關。

呃你咋！屌你老母！

連續retweet左幾個

前日左膠先話唔好再揮
潔癖真係唔好抗爭
明明比侵見到就極有用

佢開波啦

hong kong trade California + cash
deal ?

比你估到就唔係侵侵啦
Sir! This way!

英國又想換愛爾蘭喎

可能想警告下中國
話你知「我睇撚住架」

佢想做到
如果出兵都係逼於無奈

是撚但啦
美英是旦一個都得

佢唔係話唔關佢事
佢係問點解班美國左膠屌佢唔支持香港民主

LMAO

美

[俾5秒我開心下]

California 多終國人？

侵侵考慮下比香港加入united states la

我都想知點解 好多人咁講

試水警告解放軍深圳邊境調動
當有人道屠殺發生，為美軍出兵正名

Source?

幅圖好正

Cali 都幾多中國人

點解係加州
有冇巴打可解釋下

民主黨陣地

同現屆trump聯邦政府對著幹，之前個入境禁令，都係加州班法官聯同政府申請禁制令，挑戰總統權限。

不如連登組織個trump twitter粉絲團
等到更加多美國人注意

加洲多左膠？
民主黨地頭

可能係加州係民主黨傳統票倉 + 勁多左膠政策 (用哂納稅人D錢去幫露宿者, 非法移民)?

利申: 住左LA十幾年, 今年來個州長係極左膠

星條旗永不落🇺🇸

日本 - 可唔可以用沖繩人(嘈住要獨立，成日打日本警察)交換香港人(爭取自主，反共)
美國 - 可唔可以用加州人(左膠，支持伊斯蘭移民，反對遣返非洲移民 簡稱II，入法院挑戰trump總統權限) 交換香港人(爭取自主，反共)

成日係4chan,reddit 同埋日本5ch打滾既我 小小心得

上次機場都有加洲c9屌鳩我要咩民主呀

香港做第51粒星

畀個Wyoming你住你都要lun飯應啦

當撈侵香港後援會

美國就是自由的代言人

非法移民 自膠 打錯字

今日兩個中美財政大臣打左電話
兩星期後又回面
10% tariff 都壓後左
同時retweet呢d野應該真係同中國講佢睇撚住

做美國二等公民，好過喺中國造一等奴隸

我見唔只一個人咁講 佢之前啲po都有人咁講 好搞笑

加州成日嗌獨立而且收容好多非法移民

唔該晒

Because Californian didn’t like Trump. The least vote for Trump in California.

補充多句，係加州會成日見到有人舉牌 free US border，大門常開，

打開邊境大門俾班南美州難民，自由進出進入美國

一班美國賣國賊，賣美狗

同幾年前歐洲難民潮 德國有班左膠係火車站舉牌 welcome refugees，結果德國妹就被伊斯蘭強姦犯輪大米有咩分別

加州真係

情就好似香港東區班廢老 班蝗搞唔撚到自己就獨善其身

以閣下既形容 加洲都幾契弟下

證明香港幾值錢

香港要回歸自由世界

英國省
美國洲

揀邊個好呢

加州仲有一件柒事

希拉蕊之前輸左之後成班加州人就爆喊哂話要反trump

口裡係咁講Not our prisident，搞示威，仲嘈住話要脫離美聯邦，獨立成國

Yes California Independence Campaign

Califrexit

上面兩個keyword上twitter都可以search到

多liberals

如果變咗香港即刻變trump 票倉

借個位

文宣道歉日，希望保護過家園的你地明白我們的困境。

借多個位

free to print :

下 唔好咁啦
我退休諗住去住wyoming架
去Michigan啦

到時美國有2大交易所 我地又有自治 仲有聯邦政府支援
大家雙贏

Why not both?

聽聞 有交稅既人無保險要罰錢
但非法移民無保險 就幫佢俾埋
未fc

岩岩係機場返黎 大家係咪班解錯左「各有各做」同「不割蓆 」

將心比己
外國示威有香港旗嘅話我地都會打撚晒丁

下次遊行大家都要帶翻支

屎忽兄弟

中場休息係好 但之後會唔會再塞先？？？

美國民主黨大本營

美國時事評論人：香港人揮舞美國旗幟，高唱美國國歌，因為它們就是自由的像徵。

其實twitter支持沖繩自主嗰班都仲有部分係反中國撐香港 地圖炮無咩益

💁🏻‍♂️🇺🇸

希望侵侵聽到

啱！！！！

但毛ee搶旗

改標題post 多次
［前機場職員話你知 x 勸世文] 驕 兵 必 敗

睇唔透

唔怪得啦

無錯
要求成立trump 香港後援會

一句講晒 毛ee割定唔割？

有痴線鬼佬cm話美帝應該用加州換香港返嚟

佢冇話唔關佢事，佢寸9土共將香港問題賴落佢同埋美國嗰度咋喎

係都唔錯

泛民=中國人。

up

泛民表示要建設民主中國

某少數人覺得挑戰美國好好玩好型
佢地完全唔明當年點解鄧少平要突然變軟之後攪改革開放

左膠重地

係, 受到上幾年ObamaCare (Trump已經取消左) 的影響
如果是但一日或者一段時間冇醫療保險的話
就要下年交稅果陣時交埋罰款
同埋非法移民而家又可以搞driver license, health insurance, 通通都唔撚駛錢

好拎識玩

不要說堆 試著copy以下團結精神回覆

前線唔會做錯野
打記者？一定係警察扮示威者打記者並予以強烈譴責
盲撐到底 死都不割蓆
贏港共 唔係靠報導真相 係靠抺黑同老作屈對方 對付賤人當然要用無賴手段
唔同意既朋友麻煩返教堂為我地祈禱，各有各做

唔係共俄就ok
不要說堆 試著copy以下團結精神回覆

前線唔會做錯野
打記者？一定係警察扮示威者打記者並予以強烈譴責
盲撐到底 死都不割蓆
贏港共 唔係靠報導真相 係靠抺黑同老作屈對方 對付賤人當然要用無賴手段
唔同意既朋友麻煩返教堂為我地祈禱，各有各做

真乖

因為加州最多左膠
同埋反TRUMP主力州

因為加州好撚左

下屌
香港係保共黨覇唒加勁多親共政策（用唒納稅人D錢去養支那蟲，強行進駐賤畜）

侵哥 你快d食左香港 試下香港90%投唒你既感覺啦

大家屌人記得善用不推文功能
請各位踴躍啲打分化撚

重要野,要推。永不離棄義士。核彈都唔割。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run + Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

侵為錢 香港人都係想搵錢同時有得嗲2句
都係比錢上面 寧願比侵侵
各取所需一拍即合 侵come

：香港警察好嘢，支持警察嚴正執法
：好！收到！
：講笑咋 返屋企啦 屌你老母

一個似曾相識嘅情景

共同擁有啦 2邊都叫老豆
香港人好ok 橫掂老母成日換

講真 trump支持美國香港人 十分合理
如果佢有美國passport 香港身分證
唔通佢係中國人咩

侵咁做係比自己國民睇，香港人愛美國，所以出兵救

陳雲今次最大貢獻係叫人舉美國旗

隨便利用啦 用到點都得
帶我地脫離狗共就得

即deal

推

咪太過將希望放落侵到
佢只係一個商人
只要有足夠利益，就可以賣左你

法官大人 我屌！

大家ff到痴晒線

不過中共成日反口覆舌嘅劣根性已經比侵侵睇穿哂，家陣係彈弓手咁撚中共炸

cheap啲講，只要非共非俄
要我對返8國16國啲人行禮做N國二等公民都OK
最緊要有言論自由同脫中

佢既取態係唯一一個可以扭轉局面既人
亦係解放軍出動既最大阻力

最仆街既係依家國民黨為咗錢 都變晒奶共。中蟈人是世界最冇骨氣動物。

見議今日停一停，清下的旅客走

加州乜柒都無, 換到個金融中心制衡中國, 抵啦

正呀
班大中華膠

加州成日都叫獨立
垃圾左膠集散地

民主黨票倉
但好耐以前係列根票倉

同意 美國好大英雄主義 佢地根本勁開心

順便俾D一毛表演吓，等佢知道國內有幾多奶共移民

嗰啲唔係左膠，係五毛五毛係唔想香港引起外國注意

唔好再講冇用喇

美國旗 英國旗 香港旗

毛孟靜最黑暗的一天

Xi 又想撚鳩佢

正解！

trump: 只要香港 不要香港人

Donald J Trump 唔係佢個仔咩？

假

納香港入美國！但只有一個要求，依然唔可以持有槍械

Sir this way!

Cali想獨立
支持加獨

正解

希望他日香港立國之後 我地嘅flag可以係勇武 自由嘅象徵

咁我地記得要扯多幾條旗了
下次歐盟？

加州反Trump多
Trump當選之後有人話要獨立

個個支持2nd amendment 擁撚哂槍

好呀好呀 換丫換丫

佢狂retweet

勇武嘅前線們，橫眉冷對千夫指，俯首甘為孺子牛。從來只有暴政，沒有暴徒，感謝勇武前線日以繼夜以命相博 ，方令暴政黑警不致對我們任意妄為，勇武派願意為我們擋子彈，那現在勇武派面臨巨大的輿論壓力，你們會為他們擋嗎？

G持😂

唔知點解見到美國國旗覺得好感動

求求大家，盡快去換美元現鈔！

因為全世界都好撚憎大陸閪

唔好呀，咁做得罪緊為香港出力既民主黨議員。

trump又撚連登仔

加州一黎係左膠勝地，膠到世界之癲
二係班人間唔時就會叫獨立

預咗俾人屌
各位連登仔可唔可以嘗試理解下陳雲分析同戰略
佢啲語氣係好撚串 (其實以佢學歷同知識真係串得起)
但好多真係有用

你可能話trump retweet姐，咪又係乜都唔做
首先姑勿論美國下一步行動點都好
有國際支持無人嫌多

香港就係要識撈
靠自己之餘要靠人脈(各國關注)
千祈唔好做個死都要靠自己嘅傻仔

呀侵又撚狗

一俾人話外國勢力就腳都震埋

睇到一個月前呢個post真係得啖笑 個正負數誇張到

陳雲: 下次請舉美國旗

果然係因人廢言

英國早幾年開始後悔當年點緊唔強硬接受香港人移民
而家又吸引唔到香港人移過去

所以陳雲話:

救香港，只需要一群人。只需要那群人不會被愚昧和怕事的大眾勸下來。
社會的改革，從來沒有大眾的份。他們加入很好，他們退出無礙，他們阻止也是無效。

冇錢呀，習拖到大選

Donalddrumpf 集中營

正解
加州係左膠屎坑

佢仔係Donald J Trump Jr.

侵侵係佢影迷，有時節目會打上會講幾句廢話；有次節目 cross over 打上去祝跟手個主持人生日快樂

又喺度圍爐J侵侵
醒啦，上次先話完我哋暴動

俾你估到佢就唔叫總統啦

重點是這樣

文宣

push

陳雲：中共在機場引誘香港示威者犯錯，破壞我的中場休息的策略。我提議中場休息、暫停武力衝擊，改為文宣與和平展覽，是要定格在星期日晚上香港人的純粹受害人的境地，之後交由國際社會支援香港。
如果示威者偏偏要破壞我的策略，那我只能任由他們。你們如果在期間逞強而打傷打殘了警察或黑社會，現在援助了香港的外國政客將會很尷尬，往後也不必期待人家放心來聲援你。你等共產黨直接統治吧。
今晚，特朗普總統用推特宣布中國調兵接近香港邊境，他在製造中共大軍壓境的局面，方便美國介入香港，故此各位必須稍安毋躁，不要輕舉妄動。
機場的環境，眾目睽睽，三層樓的觀眾在看着你，沒有街角暗巷，你打人的一舉一動都被拍攝和頂證，是中共用苦肉計來引誘示威者動武，彼此泥漿摔角，大家打個和，令到無人佔據道德優勢的好場地。
我也是那麼一句，你要逞強，可以過羅湖那邊打中共的，毋須留在受到若干殘餘英式法治與國際監護的香港。你留在香港來鬥爭，本身就是一個策略的決定，那麼為什麼你不聰明一點呢？香港建國之後，你要打中共，可以參加軍隊來打。忍耐一下吧。

打頭炮個 tucker carlson 現在講緊，話中國習結軍隊喺深圳，如果Hannity跟手再講，睇來侵會打香港牌

請大家入機場前備戰、坐公共交通前就要上裝
防cctv 因為會有機會好似今日咁打狗救手足
口罩、帽，仲有耳仔
全黑衣服、飲水、食野請小心

因為民主派人會用燒旗等等既方法黎示威
"尊重美國國旗" 就係 Trump 拉攏共和黨內支持既籌碼

721811

721 811

大家背定美國國歌 818大合唱

係「逼於無奈」，被佢反共洗腦既國民逼

美國旗 代表 自由民主人權！！

笑左

明日大愚做美軍基地算啦
香港人好願意俾軍費

屌舉旗撚呢？

呢張真係要J下 正呀

英國比國籍香港人大把人要啦
英國收翻唔該
冇錢唔緊要，我同你捱

[緊急分析]法！不！責！眾！

Sir

This Way

trump 2020 campaign 有個fb page 已經有人講要將香港納入第五十一個洲

後果自負

唔係蚑共怪佢咩?

佢本人定佢個仔呀？

本人

唔好咁老定、习大大肯含香港一定收皮

Quoted from Trump 2020 FB "Leftists in California support socialism and promote anti-America ideas, as far as I concern. We Hong Kongers should learn from the founding fathers of the US, their spirit, their values, they are very precious."

一個香港勁過100個北愛啦

加洲最反侵侵同共和黨

Trump當選嗰陣加州有人想搞加獨

多左膠

國屍又中

幾耐之前
羊子唔係去咗台灣咩

毋忘721、811

正啊屌 以後人手一支美國旗

仲有人係現場阻人舉旗, 或者出POST問點解舉

trump trump please burn us and also the fucking China government

我們都是護旗手

其實美國人見到我地揮佢地國旗，佢地覺得好反感，好嘔心
琴日個美國人係機場同我講既

換MIAMI 得唔得

佢share左好多香港既news出黎

算啦泛民…

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.
And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.
Oh say does that star spangled banner yet wave,
For the land of the free, and the home of the brave.

日日聽

818攞撚哂d 美國旗岀黎fing啦

Push

準備好帶路

如果我係一個姦商，你含左第一次，隔一排要你含埋第二次

至少佢兩條tweet都講到，i’m watching it.

泰國都係，你一郁我就出軍機接人走

每個國家都露態，之前華為，到依家香港

但要記得，正如記招上年輕人說，佢出老解我地緊係返去瞓覺啦

強國爭奪得一口便器最理想
中共知道香港呢口便器失效咁會選擇收返定放開?

Transfer window open?

2015定16 區議員選舉

佢地英雄得起，做世界警察，得到利益都識佢六你四
中國做？佢九你一之餘仲要當你狗

呢個真係唯一危機，中共睇起上嚟好硬，最驚佢係做戲
係背後瘋狂含人撚

香港人一定要嚟多次百萬級嘅和理非，利用美國民主黨令當撈侵賣香港嘅機會空間收窄

繼續用美國旗，爭取美國保守派支持

香港最多係黨派攻擊手段、唔係致命武器。我仲未明點解美國要幫香港民主化中間個linkage、除左掩護台灣但太間接
泛民係民主黨買辦、實際利益又睇唔到、D着數俾中共lam左9成、republicans又可以點喺香港部署利益?

pish

果邊會有人舉紅旗遊行支持社會主義

Fox 都有講揮星條旗🇺🇸
揾左位國安局講
話唔可以黑鬼總統咁笠水

呢個獨眼龍議員講野好軍佬
原來係海豹黎

日本人：香港人=支那人
美國人：加州獨立

多謝舉美國旗巴打

阿群2019

勁

繼續舉

Sir! This way!

仲話咩美帝在重洋尋代理
根本國師就係代理

之前仲有人屌揮美國旗

果時仲係黑鬼嘛

好啱
係時候打輿論戰！！！
得罪講句 捉到公安都唔識用 係咪抵輸

香港跟本就係金蛋
邊會有「人」想整爆佢

真
不過呢個時候佢地兩黨都支持香港
唔好亂講野撐Trump得罪Democrats

大佬唔好
而家美國兩黨都撐香港
支持trump會得罪democrats

sir this way!

[816]請參加英美港民，主權在民集會

核爆都唔割！我哋一定會贏

遠東拉票站，睇下共和民主邊個肯落注

敬啟者

你好，針對本週二機場付國豪先生相關事件，本人得悉有指此人違法以旅遊簽證在本港進行採訪工作。

本人要求貴署電郵回覆提出相關法律資訊及對相關事件作出調查

1)根據香港法例對持旅遊簽證在本港進行採訪是否屬違法行為

2)律政署是否會對付國豪涉嫌進行上述違法事件作出調查

3)律政署是否會對付國豪涉嫌進行上述違法事件作出檢控和扣查

一位香港市民上

sd哂比律政署 律政司 奠若華
再sd哂比其他人

我移民左去加州你又exchange我去鬼國

勇武？ 係都烏克蘭排先,我唔奢望咁多，只係想香港人呢個民族唔消失。

O say can you see,
by the dawn's early light,
What so proudly we hailed at
the twilight's last gleaming,

你講完，我想del我個comment都太遲
我唯有負皮自己

力爭GOP+Democrats支持

支持一國兩制

Support open carry

睇嚟10.1都要拎支美帝旗出去慶祝

繼續簽白宮聯署！
最有用的聯署需要大家齊齊做！

香港係英殖時期就係游走係大國之間先可以如魚得水啊 注定要做世界仔先有著數 今次都係一樣

好撚正

話hkaa騎劫嘅出嚟啦 屌你老母